怪獸媽媽陪碩士女兒見工 搶住問「太熱有無假放」僱主嬲到掟杯

香港有冇

發帖的女網民表示，1月4日有女生來應徵丈夫公司，自己則陪同在旁，豈料對方帶同媽媽見工。女生開頭只問了句「請問有勞健保嗎？」媽媽其後搶着問，更接連問了12個問題，包括「假日都放假嗎？」、「颱風天呢？」、「可是我女兒不會開車，騎機車我怕她中暑」、「我女兒有開過刀，腰椎不是很好，會不會需要久坐久站啊？」等。

面對媽媽的接連提問，丈夫都如實一一應答，媽媽最後問到「一個月是多少錢？」聽到是基本薪資起跳，因為不需要專業技術，那位媽媽竟說「我女兒好歹也是碩士，你居然說基本薪資？」

台灣碩士值唔值錢

Facebook share就算鳩數啦

台灣好多野雞大學

你女兒不用久站久坐

可以久躺